點解會有人短炒買牛熊

見連登仔夠錢炒期都買
特別係依家全部勁貴，裂口打靶都省唔到幾多，價又成日唔跟

重點係spread勁大 當買1萬對1，買莊個口要贏20點先打和，又要手術費

除非買近牛熊買到勁大當借錢玩 但多數人又唔係，班人咩心態？

對沖

UDOW, SDOW公平好多

咩黎 美股etf? 介紹下

推介大家炒UDOW, SDOW
完全冇你講既問題，0.01計到盡，day trade冇滑價問題

玩過期返唔到轉頭
覺得買7500/牛熊/輪也是on9

3倍道指ETF

我炒大期set 廿點咁執$1000
買相等牛熊要贏40點先$1000

cls 班人都買

UDOW SDOW係3倍long short
一日7%波幅
3倍都已經20% day trade黎講已經十分好

我當你買十次 已經送咗200點畀卷商賺

買期指冇滑價問題咩？成日都低水高水
我用同一套strategy放落futures d數據，賺既幅度會細好多

唔係日日咁大波幅,磨就會蝕價

冇研究

好憎呢d野研究咁多到頭來輸死，輸錢都算，輸埋心機精神時間

咩叫滑價 短炒邊度洗理

其實etf都會fing到無哂價值
唔記得條數點計，總之唔係諗得咁理想，當中都會食價。
不過依加諗返自己初初玩牛熊真係好撚痴線，
一炮過攞幾個月糧去賭，然後過夜一晚收皮，
好在平時都有積蓄，屋企又唔等錢開飯先無野，
肉赤到我揼春，正宗贏粒糖輸爆廠。
依加已經無玩港股

volatility有stickiness, 因為market condition唔會大變,
尋日4%波幅既話, 今日就會係3~5%
所以睇清楚上一日volatility係幾多, 高過4%既, 下一日就可以放心day trade

你諗唔到牛熊相對期貨既好處 唔代表係冇 人地賺到錢咪得囉 你理得人

問下唔得咩

過夜/過市都只可用一個揹得起既金額,預total loss去過
更好既選擇係選擇唔過,通常過都係俾人夾,坐緊先被逼過
其實係賭到方寸大亂左

期指係有人開盤你先做到trade
得幾百張係街, 一秒掃哂上去好易,
如果賣家早你一步睇到uptrend, 咁你咪會買貴左幾十點囉

正貨市場, 一般有幾千萬貨對緊盤, 恆指都可以十秒之內升50點,
但一定會慢過期指, 所以滑價冇咁嚴重

你是對的。所以依加已經調整左玩法，
同認認真真學緊。有時睇啲牛熊（賭仔）grp，
啲人動不動就買幾皮甚至幾十皮過夜，真係覺得好痴線，
有咁多錢點解唔正正經經買futures

10個玩牛熊9個輸錢

贏嘅永遠係莊

期指最多槓桿係幾倍? 點操作?

睇你買乜架喎，依加plus500 emini dow 好似1:100
一張 0.1usd 1點

咁講所有野都係，700都可以一爆就幾蚊

指數牛熊咪一樣跟期

夜期會大波d可以唔玩，等日市先trade囉